為證明「地球是平的」癲佬自製火箭送自己升空，結果墜毀

美國一位不怕死的發明家，為了證明地球並非圓而是平的，自製火箭把自己送上天空，火箭飛行大約570米後墜落在加州沙漠中 。

現年61歲的「瘋狂」休斯（”Mad” Mike Hughes）是加州的豪華轎車司機，他的蒸汽動力火箭前日在莫哈韋沙漠（Mojave Desert）發射後墜毀。印有「研究地平說」字樣的火箭火箭頭錐摔成兩半。

全文：

我係政府都打你落黎啦
一上到去就見到地球真係唔係球體

D瘋狂科學家, 發明家通常都係白頭髮

在火箭速度達到大約時速560公里時，休斯啟動降落傘。由於火箭墜落速度太快，他被迫啟用第2具降落傘。

休斯稱着陸後背部感到疼痛，但無大礙 。休斯談到火箭墜毀時表示：「這玩意會以10種不同方式要你的命。」

ricky真人

休斯把一間流動屋改裝成為發射台，並在車庫製造火箭。發射計劃原定在去年11月，但因與土地管理局未講掂數，加上和技術問題，使得升空一再延後。

休斯利用Facebook頁面上載片段，回應那些質疑他製作火箭技能和地平說的人，說：「我是否相信地球的形狀像飛碟？我相信確實如此。我有把握嗎？沒有。所以我必須上太空 。」

休斯表示：「我受夠了別人說我『臨陣退縮』及『根本沒有打造火箭』。我鼓起勇氣完成這一切 。」

火箭發射升空的過程已由Noize TV拍攝下來，並上傳到休斯的fb。精簡版的內容有升空倒數讀秒，配上華格納《女武神的騎行》（Ride of the Valkyries）音樂，已上傳到YouTube。

wtf無死到
命大

gay

升左570米睇到d乜

佢都幾勁

寰聞膠事錄

一定係政府為咗隱瞞真相, 派特工喺火箭度做手腳

望上月亮咪見到平面地球同抬地球嘅鰲囉

起碼真係有火箭升空， 雖然只係幾百米

用幾個氣象氣球會唔會方便啲

我覺得好型喎
至少佢真係整到舊野飛到上天

証明地平點解要升空 ?

去搵條邊已經得啦

你61歲重係黑頭髮

其實係呃人科金比佢

休斯利用Facebook頁面上載片段，回應那些質疑他製作火箭技能和地平說的人，說：「我是否相信地球的形狀像飛碟？我相信確實如此。我有把握嗎？沒有。所以我必須上太空。」

休斯表示：「我受夠了別人說我『臨陣退縮』及『根本沒有打造火箭』。我鼓起勇氣完成這一切。」

找數真漢子

個故事太慨係咁

地平說

自製火箭仲要飛得起已經好撚勁

科學求證

有無為右？

我好佩服呢啲有勇無謀嘅痴線佬

都幾勁下

一個人可以整舊火箭飛起幾百米跌返落黎竟然可以保住條命

之前而經有人做左，吊個CAM由佢升，升到爆為止~
嗰時己經見到地球係個波…

Blocked User - 忍者很大龜頭 )完全

on9仔

其實佢應該整個cam上去stream返地球，就算佢自己望到係平嘅返到地球都說服唔到人

好明顯係美國政府打佢落黎，怕佢發現地球唔係圓

地平撚：無用的，隻cam一上半空就會俾國防部衛星jam撚左，feed假既片入cam

係“氣球”都去到大氣層邊緣既時候佢仲攪d咁野

蒸汽動力火箭

其實要證明, 你組隊係地球對住經緯一直行直線咪得
地平說總有盡頭

不過我諗即使行完直線番番起點, 地平撚又會話係魔法陣傳送乜乜乜
永立不敗之地

綁個相機落個氣球到, 然後比佢飛上去咁咪得囉

要排除平面無邊 頭尾駁埋既可能性
好嚴謹

屋企人63仲係黑髮
當然哩啲人人唔同

佢支火箭唔失敗的話可以飛到幾高？

買部無人機啦

absolute mad lad

地平又點解釋到有地方朝早有地方夜晚

找數真漢子
DIY飛到咁高仲要跌落來無事

勁

點證明地球係平呢？

有套理大學生拍既故事叫「地平說」
同呢個新聞一樣
成真了

係囉 肥仔波點會平
btw GAY

其實佢幾值得欣賞
起碼佢唔係盲目相信 會盡自己能力去證明
而且仲要自己整到火箭出黎又夠膽坐

Rick原型

會跌落海

射個cam或者航拍機上去咪算囉

咁你去啦，我願意課金俾你

w

點解唔搭飛機？仲高喎

咁耐都冇恐龍張圖

地平說真係似宗教多過科學
有知識同技術做火箭
冇可能理解唔到地球係圓

廢話 用下個腦都知信地平果啲係On9

奇就奇在佢地係會肯去信某一部份既物理/工程知識，唔係點整到火箭

兩回事黎喎ching, 宗教之所以係宗教係因為人類證實唔到，例如神創世界，你證實唔到，只可推論推出黎。
而地平依d 一早比科學推翻左，有晒paper, prove, equation 佢都唔信既係佢on9

地球是習近平的

信地平說既都係傻佬黎

地球係平又會點既樣

信地平都唔on9
為宗教打左幾千年果班傻西就真係on9啦

即使佢係弱智都好
但好佩服佢求知既精神

點解無左#3

其實地球會唔會真係平

信地球係平既人係咪覺得只要向前一直飛就會飛出地球
既然係平既咁火箭升空又洗乜向上飛

其實GPS既原理已經証明地球唔係平，如果地球平既個GPS都唔到定位

癲佬

港女對波就係平

去到海咪用船行

型wor，至少唔係廢老

蒸汽動力

駁唔到

地球是平的

好過香港廢老

其實呢種求真精神都幾可貴

個阿伯冇睇le條片

受過教育真係唔同D

問題係冇常識呢

上座山都唔止600米

即係證明左個天得570米高

其實地平撚一直有咩理論去support佢地相信地球係平既講法

比個數據大家參考
國金二萬都係420米

呢個阿伯其實好勁
1. 整到㗎載人火箭上570米
2. 570米跌落嚟都係輕傷(有降落傘都係咁話)

Members of the Flat Earth Society claim to believe the Earth is flat. Walking around on the planet's surface, it looks and feels flat, so they deem all evidence to the contrary

如果佢接受大眾講既常識就唔會覺得地球係平啦

依個仲好笑

Furthermore, Earth's gravity is an illusion, they say. Objects do not accelerate downward; instead, the disc of Earth accelerates upward at 32 feet per second squared (9.8 meters per second squared), driven up by a mysterious force called dark energy.

中二病嘅極致

傻鳩

造物主真係勁，創造一切

垃圾五月天

Earth's day and night cycle is explained by positing that the sun and moon are spheres measuring 32 miles (51 kilometers) that move in circles 3,000 miles (4,828 km) above the plane of the Earth. (Stars, they say, move in a plane 3,100 miles up.) Like spotlights, these celestial spheres illuminate different portions of the planet in a 24-hour cycle. Flat-earthers believe there must also be an invisible "antimoon" that obscures the moon during lunar eclipses.

班flat earth撚好撚癲

冇死？

美國廢老

其實唔係睇個月亮就知係咪圓既咩
平既話月亮會中間有條黑色線
圓既話就好似我地見到果D唔同形狀咁

自製…
另一方面睇，佢都係個天才

飛左500米其實都好撚勁

諗起pewdiepie

佢係on9炸，好過班廢青先啦

佢支炮十足I大果d垃圾，不過人地無獎都整到係飛撚到架

錢

其實地球係圓又點
地平撚點解唔肯認

想問下如果地球圓既 咁從下掘地掘到對面係會頭出先定腳出先？

龜

連登仔最閪叻喱喺間房指點江山架啦

政府打佢落黎
慘
側面印證左地平說

非一般既癲佬

如果要整火箭，咁唔係要用到gravitational acceleration? 咁嗰數應該係assume 地球係圓先用到？
咁佢整火箭嘅計算應該唔係用現有嘅物理concept整
求高人指正錯誤